request_service - сервис, к которому мы будем отправлять нашу "анкету" на кредит
central_bank_service - сервис, который будет у нас одобрять или не одобрять кредит

Мы отправляем наши данные в request_service
request_service внутри у себя отправляет по REST`у информацию, которую, мы ему передали, 
в central_bank_service, который по определенному алгоритму высчитывает, можно ли нам выдать кредит 
и отправляет ответ обратно request_service, а он, в свою очередь, отправляет ответ нам

Models и dto к ним:
ClientInfo/Dto - содержит информацию о клиенте. 
По типу - 
ФИО, 
Серия и Номер Паспорта, 
Текущий ежемесячный платеж по существующим кредитам
Текущая зарплата
Кредитная история (Хорошая, плохая)

RequestOnCredit/Dto - сама заявка на кредит. Внутри себя имеет ссылку на пользователя 
и на решение банка по кредиту

LoanDecision - решение банка по кредиту
Решение банка
Сумма кредита
Ежемесячный платеж по кредиту